點睇羅素兄弟, 素素？

好